[集氣]比勇氣支持呂麗瑤

睇完佢既長文
我好同情佢過去既經歷
好希望唔會有下一個受害者出現
所以我係到希望大家幫幫手
like呢個page
比勇氣支持佢報警
令下一個受害者唔會出現

幫手share下

支持佢報驚 同 支持佢, 係2回事來

我既理解係
佢要鼓起勇氣係facebook講出真相
而家考慮緊報唔報警
應該係差咁啲勇氣

樓豬智力有無正數？

睇埋才子既文我覺得有人要出黎比勇氣呂小姐報警

陶傑等待「欄后」報警：大家應該俾啲掌聲，俾啲鼓勵

幫幫手啦佢好慘架

你試吓改個標題再出

都係close file算
係咪好難明姐？

集你老尾

佢好慘嘅誹謗人
樓主集完氣未